中秋團圓，和勇相聚，大家可唔可以入一入黎聽我講一講？

今晚中秋節，祝大家中秋快樂先！
今晚我地和勇相聚
呢排和理非唱歌都可以被黨媒點名
證明雖左膠，但有用！
但呢排我見好多po都屌緊運動左膠化！

大家可唔可以於9月13號中秋立誓！

和理非 勇武不互屌
勇武做錯事，本身就靠我地和理非執返正！
和理非點左膠化都好，都要記住勇武嘅付出
有錯大家指出，但係咪屌黎屌去！

和勇不分

12點英領和平請願
灰磚範圍 英國領土
2點打後 銅鑼灣自由活動!

【國際戰線】又係我，前英領職員，915見（2）

Push

唱歌係無問題
不過有一點要留意
呢個星期冇摧淚彈冇手足送頭

不過有：
商場全面配合+黑警低調+愛国人商場吹雞+連登風向撚三毛軍失蹤（？）

巧合？定對家策略？
會唔會風向就係想將戰場帶入商場？
想煲大唱國歌等我地自我膨脹？
對家唔反對嘅行動代表...？

重申！唱歌係有用！
比勇武回氣！凝聚和理非！十點尻嗌加強版！

和理非》死線〉勇武...
死線呢？
上禮拜和你塞3.0已經失敗咗
成個禮拜都冇檢討post，國歌post就洗哂板
有信心！呢個週末大家可以開心渡過
終於！唔駛見手足比黑警爆頭...
終於！可以抖一抖中秋人月兩團圓...
終於...光復香港時代革命變咗歷史...
終於...我們沒有然後了

其實和你塞真係玩唔過了
離島無得玩架啦
諗過其他啦
我住東涌上次咁搞完真係無機會走
下次set哂trap一定收皮

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可